# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Jeff Moe
# This file is distributed under the same license as the transpolibre
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: transpolibre 0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-09 13:17-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../../_source/languages.rst:3
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: ../../../_source/languages.rst:5
msgid "Application Languages"
msgstr "应用语言"

#: ../../../_source/languages.rst:6
msgid "The application is written in English."
msgstr "申请用英语写成."

#: ../../../_source/languages.rst:8
#, fuzzy
msgid ""
"This application is written in English and uses AI machine translation for "
"other languages."
msgstr "该文件以英语编写,并使用AI机器翻译其他语言."

#: ../../../_source/languages.rst:10
msgid "The application is translated into the following languages:"
msgstr "该应用程序被翻译成下列语言:"

#: ../../../_source/languages.rst:12
msgid "Arabic (ar)"
msgstr "阿拉伯语( ar)"

#: ../../../_source/languages.rst:13
msgid "Azerbaijani (az)"
msgstr "阿塞拜疆语( az)"

#: ../../../_source/languages.rst:14
msgid "Bengali (bn)"
msgstr "孟加拉语( bn)"

#: ../../../_source/languages.rst:15
msgid "Catalan (ca)"
msgstr "加泰罗尼亚语( ca)"

#: ../../../_source/languages.rst:16
msgid "Czech (cs)"
msgstr "捷克语( cs)"

#: ../../../_source/languages.rst:17
#, fuzzy
msgid "Danish (da)"
msgstr "西班牙语( es)"

#: ../../../_source/languages.rst:18
msgid "German (de)"
msgstr "德语( 德)"

#: ../../../_source/languages.rst:19
msgid "Greek (el)"
msgstr "希腊语( el)"

#: ../../../_source/languages.rst:20
#, fuzzy
msgid "Esperanto (eo)"
msgstr "西班牙语( es)"

#: ../../../_source/languages.rst:21
msgid "Spanish (es)"
msgstr "西班牙语( es)"

#: ../../../_source/languages.rst:22
msgid "Estonian (et)"
msgstr "爱沙尼亚语( et)"

#: ../../../_source/languages.rst:23
msgid "Basque (eu)"
msgstr "巴斯克语 (eu)"

#: ../../../_source/languages.rst:24
msgid "Persian (fa)"
msgstr "波斯语( fa)"

#: ../../../_source/languages.rst:25
msgid "French (fr)"
msgstr "法语( fr)"

#: ../../../_source/languages.rst:26
msgid "Irish (ga)"
msgstr "爱尔兰语( ga)"

#: ../../../_source/languages.rst:27
msgid "Galician (gl)"
msgstr "加利西亚语( gl)"

#: ../../../_source/languages.rst:28
msgid "Hebrew (he)"
msgstr "希伯来语( 他)"

#: ../../../_source/languages.rst:29
msgid "Hindi (hi)"
msgstr "印地语( hi)"

#: ../../../_source/languages.rst:30
msgid "Hungarian (hu)"
msgstr "匈牙利语( hu)"

#: ../../../_source/languages.rst:31
msgid "Indonesian (id)"
msgstr "印度尼西亚语( id)"

#: ../../../_source/languages.rst:32
msgid "Italian (it)"
msgstr "意大利语( It)"

#: ../../../_source/languages.rst:33
msgid "Japanese (ja)"
msgstr "日语( ja)"

#: ../../../_source/languages.rst:34
msgid "Korean (ko)"
msgstr "韩语( ko)"

#: ../../../_source/languages.rst:35
msgid "Lithuanian (lt)"
msgstr "立陶宛语( lt)"

#: ../../../_source/languages.rst:36
msgid "Latvian (lv)"
msgstr "拉脱维亚语( lv)"

#: ../../../_source/languages.rst:37
msgid "Malay (ms)"
msgstr "马来语( ms)"

#: ../../../_source/languages.rst:38
msgid "Norwegian (nb)"
msgstr "挪威语( 无)"

#: ../../../_source/languages.rst:39
msgid "Dutch (nl)"
msgstr "荷兰语( 无)"

#: ../../../_source/languages.rst:40
#, fuzzy
msgid "Polish (pl)"
msgstr "西班牙语( es)"

#: ../../../_source/languages.rst:41
msgid "Portuguese (pt)"
msgstr "葡萄牙语( pt)"

#: ../../../_source/languages.rst:42
msgid "Romanian (ro)"
msgstr "罗马尼亚语( ro)"

#: ../../../_source/languages.rst:43
msgid "Russian (ru)"
msgstr "俄语( ru)"

#: ../../../_source/languages.rst:44
msgid "Slovak (sk)"
msgstr "斯洛伐克语( s)"

#: ../../../_source/languages.rst:45
msgid "Slovenian (sl)"
msgstr "斯洛文尼亚语( sl)"

#: ../../../_source/languages.rst:46
msgid "Albanian (sq)"
msgstr "阿尔巴尼亚语( 平方米)"

#: ../../../_source/languages.rst:47
#, fuzzy
msgid "Swedish (sv)"
msgstr "西班牙语( es)"

#: ../../../_source/languages.rst:48
msgid "Thai (th)"
msgstr "泰语 (th)"

#: ../../../_source/languages.rst:49
msgid "Tagalog (tl)"
msgstr "塔加洛格( tl)"

#: ../../../_source/languages.rst:50
msgid "Turkish (tr)"
msgstr "土耳其语( tr)"

#: ../../../_source/languages.rst:51
msgid "Ukranian (uk)"
msgstr "乌克兰语( uk)"

#: ../../../_source/languages.rst:52
msgid "Urdu (ur)"
msgstr "乌尔都语 (ur)"

#: ../../../_source/languages.rst:53
msgid "Chinese (zh)"
msgstr "中文( 日语)"

#: ../../../_source/languages.rst:56
msgid "Documentation Languages"
msgstr "文件语文"

#: ../../../_source/languages.rst:57
msgid "The documentation is written in English."
msgstr "文件以英文编写."

#: ../../../_source/languages.rst:59
msgid "English (en) `<https://transpolibre.org/en/>`_"
msgstr "英语(en) https://transpolibre.org/en/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:62
msgid ""
"This documentation is written in English and uses AI machine translation for "
"other languages."
msgstr "该文件以英语编写,并使用AI机器翻译其他语言."

#: ../../../_source/languages.rst:64
msgid "It is machine (AI) translated into the following languages:"
msgstr "它是被翻译成下列语言的机器(AI):"

#: ../../../_source/languages.rst:66
msgid "Arabic (ar) `<https://transpolibre.org/ar/>`_"
msgstr "阿拉伯语(ar) https://transpolibre.org/ar/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:69
msgid "Azerbaijani (az) `<https://transpolibre.org/az/>`_"
msgstr "阿塞拜疆语(az) https://transpolibre.org/az/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:72
msgid "Bengali (bn) `<https://transpolibre.org/bn/>`_"
msgstr "孟加拉语(bn) https://transpolibre.org/bn/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:75
msgid "Catalan (ca) `<https://transpolibre.org/ca/>`_"
msgstr "加泰罗尼亚语(ca) https://transpolibre.org/ca/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:78
msgid "Czech (cs) `<https://transpolibre.org/cs/>`_"
msgstr "捷克文(cs) https://transpolibre.org/cs/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:81
msgid "Danish (da) `<https://transpolibre.org/da/>`_"
msgstr "丹麦语(da) https://transpolibre.org/da/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:84
msgid "German (de) `<https://transpolibre.org/de/>`_"
msgstr "德语(de) https://transpolibre.org/de/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:87
msgid "Greek (el) `<https://transpolibre.org/el/>`_"
msgstr "希腊语( el) https://transpolibre.org/el/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:90
msgid "Esperanto (eo) `<https://transpolibre.org/eo/>`_"
msgstr "(eo) https://transpolibre.org/eo/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:93
msgid "Spanish (es) `<https://transpolibre.org/es/>`_"
msgstr "西班牙语(es) https://transpolibre.org/es/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:96
msgid "Estonian (et) `<https://transpolibre.org/et/>`_"
msgstr "爱沙尼亚语(et) https://transpolibre.org/et/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:99
msgid "Basque (eu) `<https://transpolibre.org/eu/>`_"
msgstr "巴斯克语(eu) https://transpolibre.org/eu/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:102
msgid "Persian (fa) `<https://transpolibre.org/fa/>`_"
msgstr "波斯语( fa) https://transpolibre.org/fa/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:105
msgid "French (fr) `<https://transpolibre.org/fr/>`_"
msgstr "法语(fr) https://transpolibre.org/fr/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:108
msgid "Irish (ga) `<https://transpolibre.org/ga/>`_"
msgstr "爱尔兰语(ga) https://transpolibre.org/ga/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:111
msgid "Galician (gl) `<https://transpolibre.org/gl/>`_"
msgstr "加利西亚语(gl) https://transpolibre.org/gl/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:114
msgid "Hebrew (he) `<https://transpolibre.org/he/>`_"
msgstr "希伯来文(他)"

#: ../../../_source/languages.rst:117
msgid "Hindi (hi) `<https://transpolibre.org/hi/>`_"
msgstr "印地语(hi) https://transpolibre.org/hi/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:120
msgid "Hungarian (hu) `<https://transpolibre.org/hu/>`_"
msgstr "匈牙利文(hu) https://transpolibre.org/hu/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:123
msgid "Indonesian (id) `<https://transpolibre.org/id/>`_"
msgstr "印度尼西亚语(id) https://transpolibre.org/id/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:126
msgid "Italian (it) `<https://transpolibre.org/it/>`_"
msgstr "意大利文(it) https://transpolibre.org/it/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:129
msgid "Japanese (ja) `<https://transpolibre.org/ja/>`_"
msgstr "日语(ja) https://transpolibre.org/ja/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:132
msgid "Korean (ko) `<https://transpolibre.org/ko/>`_"
msgstr "韩文(ko) https://transpolibre.org/ko/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:135
msgid "Lithuanian (lt) `<https://transpolibre.org/lt/>`_"
msgstr "立陶宛文(lt) https://transpolibre.org/lt/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:138
msgid "Latvian (lv) `<https://transpolibre.org/lv/>`_"
msgstr "拉脱维亚文(lv) https://transpolibre.org/lv/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:141
msgid "Malay (ms) `<https://transpolibre.org/ms/>`_"
msgstr "马来语( ms)"

#: ../../../_source/languages.rst:144
msgid "Norwegian (nb) `<https://transpolibre.org/nb/>`_"
msgstr "挪威文(nb) https://transpolibre.org/nb/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:147
msgid "Dutch (nl) `<https://transpolibre.org/nl/>`_"
msgstr "荷兰语(nl) https://transpolibre.org/nl/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:150
msgid "Polish (pl) `<https://transpolibre.org/pl/>`_"
msgstr "波兰文(pl) https://transpolibre.org/pl/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:153
msgid "Portuguese (pt) `<https://transpolibre.org/pt/>`_"
msgstr "葡萄牙文(pt) https://transpolibre.org/pt/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:156
msgid "Romanian (ro) `<https://transpolibre.org/ro/>`_"
msgstr "罗马尼亚语( ro) https://transpolibre.org/ro/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:159
msgid "Russian (ru) `<https://transpolibre.org/ru/>`_"
msgstr "俄语(ru) https://transpolibre.org/ru/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:162
msgid "Slovak (sk) `<https://transpolibre.org/sk/>`_"
msgstr "斯洛伐克语(sk) https://transpolibre.org/sk/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:165
msgid "Slovenian (sl) `<https://transpolibre.org/sl/>`_"
msgstr "斯洛文尼亚语(sl) https://transpolibre.org/sl/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:168
msgid "Albanian (sq) `<https://transpolibre.org/sq/>`_"
msgstr "阿尔巴尼亚语( sq) https://transpolibre.org/sq/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:171
msgid "Swedish (sv) `<https://transpolibre.org/sv/>`_"
msgstr "瑞典文(sv) https://transpolibre.org/sv/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:174
msgid "Thai (th) `<https://transpolibre.org/th/>`_"
msgstr "泰国语(th) https://transpolibre.org/th/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:177
msgid "Tagalog (tl) `<https://transpolibre.org/tl/>`_"
msgstr "Https://transpolibre.org/tl/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:180
msgid "Turkish (tr) `<https://transpolibre.org/tr/>`_"
msgstr "土耳其语(tr) https://transpolibre.org/tr/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:183
msgid "Ukranian (uk) `<https://transpolibre.org/uk/>`_"
msgstr "乌克拉尼亚语( uk) https://transpolibre.org/uk/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:186
msgid "Urdu (ur) `<https://transpolibre.org/ur/>`_"
msgstr "乌尔都语(ur) https://transpolibre.org/ur/>`_"

#: ../../../_source/languages.rst:189
msgid "Chinese (zh) `<https://transpolibre.org/zh/>`_"
msgstr "中文( zh) https://transpolibre.org/zh/>`_"
